蝕讓 五月天 4/5

4連 1180 B4段AS行 座位號6x (賣1000/張)
4連 880 D2段P行 座位號6x (賣750/張)

場外交收

2張4連 樓主真係多fd

炒燶咗啊垃圾黃牛？